中產係睇月入定總資產？

正評 月入
負評 資產

睇有冇樓/父母有冇樓

有樓但月入二萬 點都好過冇樓但月入五萬

買左公屋/居屋點計

你眼中只有錢？發覺你D post都離唔開講錢講階層

有樓要供仲要月入兩萬叫好咩
唔洗供都冇錢生仔啦

多謝

有樓係講緊唔洗再供

資產>月入

傳統角度應該是前者
西方政治，一堆國際關係書
所講的中產是前者

佢地講社會變革，穩定，發展個 中產係扣起 好多時 醫生，律師 呢d

正 巴打 好有學術性 我本身中意研究社會既經濟 同狀況 唔係好似上邊咁講只係講錢眼中只有錢 想了解多d社會